//fonts
"font1" = "Chalkduster";
"font2" = "Chalkduster";
"font3" = "Chalkduster";

//ship names
"Abdul_Kadir" = "基隆";
"Babenberg" = "蘇澳";
"Caiman" = "左營";
"Dandolo" = "馬公";
"Edinburgh" = "鄭和";
"Flandre" = "班超";
"Gascogne" = "田單";
"Habsburg" = "子儀";

//ship selection button
"damage" = "攻击力";
"armor" = "盔甲";
"speed" = "速度";

//purchase ship view & upgrade cell
"Unlock" = "解锁";
"Cancel" = "取消";
"for" = "对于";
"PURCHASED" = "购买";

//upgrade cell
"Cost" = "成本";
"Locked" = "锁定";

//settings
"Touch" = "触摸";
"Tilt Screen" = "倾斜屏幕";

//tooltips
"Choose how to Move:" = "选择如何移动:";
"You can change this later in settings" = "您可以在设置中改变这一点";

//main menu
"Unavailable" = "不可用";
"You are not signed into Game Center" = "您没有登录 Game Center";
"Sign In" = "签到";

"Error" = "错误";



/* No comment provided by engineer. */
"Available Points" = "可用积分";

/* No comment provided by engineer. */
"Bigger Laser" = "更大的激光";

/* No comment provided by engineer. */
"Blowing up aliens without taking damage makes your multiplier go up!" = "在毫发无损的情况下炸掉外星人，会让提升你的倍增系数！";

/* No comment provided by engineer. */
"Disable Tips" = "禁用小贴士";

/* No comment provided by engineer. */
"Electricity Chain" = "电链";

/* No comment provided by engineer. */
"Energy Booster" = "能量增强器";

/* No comment provided by engineer. */
"Ermahgerd!" = "噢，天啊！";

/* No comment provided by engineer. */
"Four Weapons" = "四个武器";

/* No comment provided by engineer. */
"Got It" = "明白";

/* No comment provided by engineer. */
"How to Move:" = "如何移动：";

/* No comment provided by engineer. */
"Increases Photon Targeting IQ" = "增加光子瞄准 IQ";

/* No comment provided by engineer. */
"Increases rate of fire for the Machine Gun" = "增加机枪射击速率";

/* No comment provided by engineer. */
"Increases the size of Laser Cannon Beams" = "增加激光炮光束尺寸";

/* No comment provided by engineer. */
"More Bullets" = "更多子弹";

/* No comment provided by engineer. */
"Ouch!" = "哎哟！";

/* No comment provided by engineer. */
"points" = "积分";

/* No comment provided by engineer. */
"Powers up the Electrical Generator to send volts through to a second target" = "加速发电机，向第二目标输送电压";

/* No comment provided by engineer. */
"Shield" = "防御盾";

/* No comment provided by engineer. */
"Smart Photons" = "智能光子";

/* No comment provided by engineer. */
"Tilt the screen to move your ship" = "倾斜屏幕";
//"Tilt the screen to move your ship" = "倾斜屏幕可移动飞船";

/* No comment provided by engineer. */
"to Unlock" = "即可解锁";

/* No comment provided by engineer. */
"Try to avoid objects like these:" = "尽量避开下列物体：";

/* No comment provided by engineer. */
"Two Weapons" = "两个武器";

/* No comment provided by engineer. */
"Unavailable" = "App Store 不可用";

/* No comment provided by engineer. */
"Unlock Now" = "立即解锁";

/* No comment provided by engineer. */
"Unlocks the Energy Booster Power Up. Doubles Points and Damage for 30 seconds" = "解锁能量增强器。30 秒内可获得双倍积分和双倍攻击力";
//"Unlocks the Energy Booster Power Up. Doubles Points and Damage for 30 seconds" = "解锁能量增强器加速器。可获得双倍积分和 30 秒的损伤";

/* No comment provided by engineer. */
"Unlocks the Shield Power Up" = "解锁防御盾";

/* No comment provided by engineer. */
"Weapon PowerUp!" = "武器加速！";

/* No comment provided by engineer. */
"You just blew up an alien spaceship! The more stuff you blow up, The more points you score!" = "你刚刚炸掉了一个外星人太空船！你炸的越多，积分就越高！";

/* No comment provided by engineer. */
"You just picked up a weapon! Pick up the same weapon again to upgrade it" = "你刚刚获得了一个武器！如再次的装备同一种武器，即可将其升级";
//"You just picked up a weapon! Pick up the same weapon again to upgrade it" = "你刚刚挑选了一个武器！再次挑选同一种武器，可将其升级";

/* No comment provided by engineer. */
"Your spaceships will be able to equip four different weapons!" = "你的太空船将能装载四种不同的武器！";
//"Your spaceships will be able to equip four different weapons!" = "你的太空飞船将能装载四种不同的武器！";

/* No comment provided by engineer. */
"Your spaceships will be able to equip two different weapons!" = "你的太空飞船将能装载两种不同的武器！";

//achievement bonus points descriptions
"kAchievementMaxLevelMachineGun" = "最高机枪";
"kAchievementMaxLevelPhotonCannon" = "最高光子炮";
"kAchievementMaxLevelElectricalGenerator" = "最高发电机";
"kAchievementMaxLevelLaserCannon" = "最高激光炮";
"kAchievementBulletsFired100" = "发射了100多发子弹";
"kAchievementBulletsFired1000" = "发射了1000多发子弹";
"kAchievementBulletsFired10000" = "发射了10000多发子弹";
"kAchievementBulletsFired100000" = "发射了100000多发子弹";
"kAchievementPhotonsFired25" = "发射了25多光子";
"kAchievementPhotonsFired250" = "发射了250多光子";
"kAchievementPhotonsFired2500" = "发射了2500多光子";
"kAchievementPhotonsFired25000" = "发射了25000多光子";
"kAchievementLasersFired15" = "发射了15多激光器";
"kAchievementLasersFired150" = "发射了150多激光器";
"kAchievementLasersFired1500" = "发射了1500多激光器";
"kAchievementLasersFired15000" = "发射了15000多激光器";
"kAchievementElectricityFired20" = "发射了20电力";
"kAchievementElectricityFired200" = "发射了200电力";
"kAchievementElectricityFired2000" = "发射了2000电力";
"kAchievementElectricityFired20000" = "发射了20000电力";
"kAchievementEnemiesDestroyed50" = "摧毁50外星人";
"kAchievementEnemiesDestroyed500" = "摧毁500外星人";
"kAchievementEnemiesDestroyed5000" = "摧毁5000外星人";
"kAchievementEnemiesDestroyed50000" = "摧毁50000外星人";
"kAchievementPowerUpsCollected3" = "收集3不间断电源";
"kAchievementPowerUpsCollected30" = "收集30不间断电源";
"kAchievementPowerUpsCollected300" = "收集300不间断电源";
"kAchievementPowerUpsCollected3000" = "收集3000不间断电源";
"kAchievementAllAchievements" = "空间传奇";